有冇人年尾都想去土耳其

突然有呢個想法，有冇志同道同嘅巴絲

買左機票去過年

里拉暴跌好抵
不過那有假
起碼11日先夠 (頭尾搭飛機都冇左2日)

那有假 諗住11月中去 東部

一早諗晒
二日伊斯坦保
三日卡柏多奇亞 (紅、綠線)
一日以弗所, 半日綿堡 ,
果D地中海渡假乜9都想去 但冇時間

會唔會趕到仆街 好驚走左班車就gg

我個陣都係留3日cappadocia 岩岩好既

冬天地中海渡假應該少好多活動？

大概幾多budget

紅色旅遊警示有無問題

好似無，cappadocia好安全

istanbul啲遊客區就好多差佬

請用common sense ....
過馬路紅燈要點吖？

去西方化既地方仲去, 不了

冇得坐熱氣球 去黎做咩

月頭先同個巴打去完

我預一萬內兩個禮拜

聖誕後出發兩個禮拜有冇人join

tg:

LM

年尾？好凍 應該座唔到熱氣球
好值得座架
建議你6-10月去

其實建議跟團
我六月中跟新華去十一日
個團停埋哈薩克一日既
我早報團費5999 未包導遊費保險果啲
個人覺得超值

埋單幾錢

成千銀應該唔坐了

唔記得啦
但係成程乜都計哂玩埋熱氣球同買野既洗費應該用左唔超過12000（熱氣球都用左275美金）
所以真係好抵 去日本5日都唔只用12000蚊
個團去哂你講果啲地方
渡假果啲都有 認真好正
非打手

咁遠去到唔錯好浪費
坐啦 一定唔會後悔
你一世人可能只去得一次土耳其

12000包哂全部自費活動
因為我全部都有參加

有諗過但一直搵唔到人一齊去

唔好去Troy
大伏
棉花堡乾塘

聽領隊講 近呢幾年去棉花堡的確係冇水既 不過我最近8月去完 可以睇下d相

十月去有無興趣？
tg user name So2242

學生哥要番學

巴打幾號飛？

未買但應該12月27-28俄航

同期

自己一個？

係呀

復活節個陣去過土耳其 棉堡真係唔好有太大期望
人又多 得個少少水咁流下 其餘乾得八八九九

有興趣交流吓嗎

巴打留contact? 我少上連登

有telegram嗎

我都想去 但準備搵新工唔知時間點

絲自己去危唔危險 定跟團算
歐澳紐都自由行過，未試過獨遊但次次負責plan同帶

唔會危險
八月去土耳其都識左兩個日本妹自遊行既

巴打check tg

是否平

4000機票其他未計，一萬內應OK

唔好跟陌生人落Bar
試過中伏埋單港幣七千蚊